<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (c) 2018, Olga Agafonova. All Rights Reserved.
  -->
<resources>
    <string name="app_name">Inhale</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="inhale">Вдох</string>
    <string name="exhale">Выдох</string>
    <string name="breathe">Дышите нормально</string>
    <string name="tv_exercisemode_text">4 секунды: 2 секунды</string>
    <string name="button_length">Режим</string>
    <string name="button_start">Старт</string>
    <string name="button_stop">Стоп</string>
    <string name="exhalation_inhalation">Выдох : Вдох</string>
    <string name="exhale_4">4 секунды</string>
    <string name="exhale_6">6 секунд</string>
    <string name="exhale_8">8 секунд</string>
    <string name="exhale_10">10 секунд</string>
    <string name="exhale_12">12 секунд</string>
    <string name="inhale_2">2 секунды</string>
    <string name="inhale_3">3 секунды</string>
    <string name="inhale_4">4 секунды</string>
    <string name="inhale_5">5 секунд</string>
    <string name="inhale_6">6 секунд</string>
    <string name="play_button_desc">Старт</string>
    <string name="pause_button_desc">Пауза</string>
    <string name="app_icon_desc">Иконка для приложения</string>
    <string name="important">Внимание: не превышайте ваш уровень комфорта.</string>
    <string name="step_one">Начните первый цикл упражнений с нажатия на кнопку \'Старт\'.</string>
    <string name="step_two">Сначала выдохните, а потом вдохните в течение указанного времени. Например, 4:2 значит, что вы выдохните в
    течение четырех секунд и вдохнете в течение 2 секунд.</string>
    <string name="step_three">В каждом цикле 5 упражнений. Мы рекомендуем, чтобы вы начали с одного цикла в день.</string>
    <string name="step_four">Вы можете изменить длину вдохов и выдохов нажатием на кнопку \'Режим\'.</string>
    <string name="about">Об Этом Приложении</string>
    <string name="tv_cycle_text">Цикл упражнений:</string>
    <string name="copyright_label">Уведомление об Авторских Правах</string>
    <string name="copyright_notice">Copyright (c) 2018, Ольга Агафонова. Все права защищены.</string>
    <string name="music_label">Музыкальная Лицензия</string>
    <string name="music_notice">Саундтрек «Snowburn-Instrumental» группы Hammock. Лицензируется через Music Bed, LLC.</string>
    <string name="disclaimer">"Заявление об Ограничении Ответственности "</string>
    <string name="fitness_disclaimer">Заявление об Ограничении Ответственности за Ваше Здоровье</string>
    <string name="disclaimer_text">Информация, содержащаяся в мобильном приложении Inhale («Сервис»), используется только для общих информационных целей. \n \n
        Inhale не несет ответственности за ошибки или упущения в содержимом Сервиса. \n \n
        Ни при каких обстоятельствах Inhale не несет ответственности за какие-либо особые, прямые,
        косвенные или случайные ущербы или убытки, будь то в результате действия контракта,
        небрежности или другого правонарушения, возникающих в связи с использованием Сервиса или содержимого Сервиса.  \n \n
        Inhale оставляет за собой право вносить дополнения, удаления или изменения в
        приложении в любое время без предварительного уведомления.</string>

    <string name="fitness_disclaimer_text">Сервис предлагает информацию о здоровье и предназначен
        только для образовательных целей. Эта информация не заменяет профессиональную медицинскую консультацию,
        диагностику или лечение.  \n \n
        Если у вас есть какие-либо проблемы или вопросы о вашем здоровье,
        вы должны проконсультироваться у врача или другого медицинского работника. \n \n
        Не игнорируйте, избегайте или задерживайте получение медицинских советов от
        вашего врача из-за чего-то, что вы, возможно, прочитали в приложении Inhale. \n \n
        Использование любой информации, предоставляемой Сервисом, осуществляется пользователем на свой страх и риск.</string>
</resources>